今年日廠係咪食左屎？

暗榮無雙8
konami mgs生存
到笨大隻new gundam breaker
就連from software 都比人話魂1重製冇誠意
除左芒亨正常其他都食撚左屎咁

gundam breaker 本身就垃撚圾
佢好意思出續作仲要垃圾過前作

今年大部份日廠game技術都唔夠11年前德國game高

上年幾乎威足全年今年收曬皮

你講嘅個d全部都係日廠中嘅公廁年貨 wfc

mgs 唔算啦

Dark souls 1 只係remaster 唔係重裝喎

*製

都有隻mon hunt 頂住

二之國同龍珠都好正都好正